lва прерывания - INT0 и INT1 (пины 2 и 3).
Используется INT0.
Используем два регистра - EICRA и EIMSK.
EICRA - тип объявляемого события. Биты 0 и 1 для INT0, 2 и 3 для INT1.
Всего 4 типа событий:

00 - низкий уровень сигнала
01 - изменение сигнала
10 - понижение уровня
11 - повышение уровня

Используем последний тип
EIMSK - разрешение прерывания.
Бит 0 - INT0, бит 1 - INT1.
В качестве обработчиков прерываний - ISR(INT0_vect) и ISR(INT1_vect).
